林鄭邀醫護工會見面被拒

林鄭邀醫護工會見面被拒

【本報訊】面對山雨欲來的醫護人員罷工行動，特首林鄭月娥近日密謀暗渡陳倉，邀約工會代表見面，結果慘食檸檬。據悉，林鄭月娥日前曾透過行政會議成員林正財（圖）邀請前線員工會面，但員工認為雙方未必能達成共識，加上林鄭近日在記者會上「封關是歧視」的言論，員工認為會面沒意義而婉拒。

相關新聞：陳肇始落淚 拒絕回應訴求

醫生：政府當醫管局孤兒仔

有醫管局管理層表示，發動罷工的醫管局員工陣線較激進，與傳統工會不同，令醫管局在談判上較困難。他相信罷工以專職醫療人員及護士較多，醫管局約有27,000名護士，要聘請護士或專職醫療人員做臨時工不容易。有需要時，醫管局會削減非緊急服務、專科門診或普通科門診，以維持抗疫及緊急服務。

有資深醫生指，政府在是次疫潮中任由醫管局自生自滅，「醫管局俾政府當孤兒仔咁，無論物資、住屋、罷工都要醫管局自己搞掂」。坊間也一直有傳林鄭對醫管局有微言，林鄭言論包括斥責罷工是激烈行為，都催化了今次罷工。醫管局在「全面封關」與否沒話事權，是政府擺醫管局上枱。

該名醫生又指，一次醫院管理層會議中，有中層骨科及麻醉科醫生向管理層表達封關訴求，並直言「唔封關就罷工」，再加上不同醫院各自有具名聯署信，可見今次不滿涉及不同階層員工。

他續指，現時醫管局是靠病房病人高流轉，不停安排病人出院才能不停收新症入院。如果有職業治療師罷工，就會影響病人訓練，延遲病人出院時間，病房逼爆更嚴重。現時已有不少內科病房被徵用做隔離病房，而「Dirty Team」已開始運作，令一般服務人手更緊絀，相信罷工期間，公院服務會十分混亂。

■記者陳沛冰

支持醫護

今日咪有機會見

hoball

林鄭死一萬次都彌補唔到呢一年既罪過

柒婆就算跪係到但一日唔封關都唔好停止行動

急咩 到你生肺炎到時咪日日見

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

777 : 有大台盲好辨事啦，大家坐底慢慢傾，傾返一頭半個月拖拖先
大台 : 冇咩好傾，完

咁先係架ma

封關 唔聽自己做埋去

同親你傾都冇好野 同埋今日咪有得落場談判
罷工都唔怕 你仲有3萬隻狗 再唔係你個年年第一加埋你班狗官一齊落埋場

寧願喊都唔回應醫護，真係thuggish regime

企堅唔該唔係真係 攬炒。
雖然200萬人上街都冇用。

傾你老母咩傾 囍帖街班店主就係聽你9up下場咪係屍骨無全囉

工會好波

【香港直播20200202】十八區議會民主派議員聯席撐醫護、迫封關、查口罩、換政府傳媒發布會 Max報導| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

又會面，會乜柒，見親冇好野，林病太多前科

咪撚再理個傻閪，立即重組政府救港

好打得真係好硬頸死都要鬥氣
林氏收咗呢件極器真係家門不幸

傾係冇用 行動最實際

777太要面, 佢需要下台階

以前工會 => 傾
呢家工會 =? 傾? 傾你老母 跪係到奶啦 奶完同我含乾淨添啊屌你老母

有醫管局管理層表示，發動罷工的醫管局員工陣線較激進，與傳統工會不同，令醫管局在談判上較困難。

即係話傳統工會易妥協

醫護好波
爭氣 香港人企係你地個邊

支持香港醫護

very good ball . 見唻都 SIDE 冷氣

家陣所係我地點名叫你乖乖地死過黎聽我地開條件
你係咪倒轉左呀onL9柒婆

到咗今日都唔離婚
佢都唔抵可憐

叫警甴上醫護前線咪填到d空缺

要見去急症見啦死柒婆

Push

支持醫護無限期罷工
政府你食屎啦

Ho bo!

都話要求封關
仲有咩好傾
成日諗住出口術拖

見都廢撚事

支持醫護！！

抵死啦 平時就剩係掛住拉攏警犬
依家得失晒其他人無人幫

你估啲醫護好似黑警咁冇腦阿？
睇下港大中大醫科收幾多分先講啦

林鄭月娥日前曾透過行政會議成員林正財（圖）邀請前線員工會面

係咪唔撚識字
咩邀工會會面

支持醫護罷工

香港既傳統工會係維穩工具，無論資方開咩閪條件都會答應，然後話成功爭取

唔好同條八婆傾
傾親都領野

建議搵個岩岩係isolation ward off duty既唔戴裝同佢傾

同五大訴求一樣
唔需要傾，應承就得

落台啦8婆

柒婆自己攞黎 仲有邊個會想同佢傾 次次傾完都係即害鳩人

烏克蘭人.jpg

推

死都唔撚封關lol

同佢傾親都冇好嘢
Fool me once, shame on you: fool me twice, shame on me

落去隔離區見囉 咁撚威

醫護罷工應該要爭取封埋香港人先有用，而家支那人入境已降到每日1萬3，港人由支那返來卻起碼有6萬。

岩la. 傾條撚咩，一句封定唔封，唔封收皮

大大巴星落林鄭到

to醫護：

如果林鄭中武漢肺炎
請幫佢吊住命
唔好俾佢咁易死

罷工救港
一齊罷
冇口罩唔好返工

封關or we strike

佢面要下台，唔係下台階

需

明明醫護工會話要同佢同HA 一齊公開對話，肯定係又想閉門先被拒啦

林鄭中肺炎死我先會開心返少少

林鄭一定係諗埋果啲加人工 1000 蚊之類既低能利誘方法

宜家香港最痴線係每個部門都當一盤生意咁做
好似大學要搵錢，醫院要搵錢

點撚只一年咁少

傾佢老母
直接罷工啦

都無話係約新工會，可能係約工聯會呢，不過人地都唔啋佢

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

傳統工會有用就唔會有新工會啦

對住政府呢班柒頭永遠係出唔到雙贏嘅結果
係要搞到攬炒先滿意

支持全體醫護罷工
千祈唔好同呢個傀儡政府傾
佢地只係想拖時間

醫護好撚型
支持

【促請醫管局回應員工五大訴求 否則將發動工業行動】
而家都係五大訴求，不過係生死存亡嘅醫護version

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇
嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

傾嚟嘥氣
手足好波

拒絕談判

支持

支港人隔離14日先再睇下點囉

分莊閒啦
之前和你傾又唔傾

依定要叫你老細黎先傾 或者直接封關啦

分莊閒啦 當醫護傻既咩

咪見佢，都唔知佢有冇病，之前又唔䵧口罩又成日同大陸人接觸，一陣忽佢傳染

醫護好ball

D

皇后碼頭囍帖街呢？
林鄭不嬲做開狗官

訴求清晰 無需會面

又見

醫護一手揸個春袋
可唔可以附加一個條件係成立獨立調查委員會?

不斷對話論
仲有冇另一招

一係封關一係罷，會咩面

(超突發)紐西蘭ban支那

林鄭月娥呢啲咁嘅過期廢柴
佢自己上位成功以為嗰套方法就一世可以用
真係食屎大

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

又想私下傾
當人on9

見你老母

每日有成幾萬港人，起個新市鎮做隔離先夠。

冇咩好傾
一句講晒 封定唔封

支持醫護罷工！

人地唔撚想見到你呀仆街
係都要人地做野先至做野

態度正確

有政府武漢肺炎都唔驚！武漢肺炎精選戇鳩片段回顧

考第一有撚用

支持醫護
唔封關嘅話根本冇野好傾

港奸見來把撚

公開答應封關！

間間急症室
部部電視機
都長開播住
ＴＶＢ

封關本身係建議亦係必然，但係依加搞到好多人，尤其藍，覺得好似威脅

工會: 唔使見喇, 封關啦屌你老母, 唔封關就乜撚都唔使傾

聽佢講野無半點意義，99%係浪費時間
市民只睇行動，你開100次、1000次會都無用

封關唔夠 要埋陳無恥下台

起碼要同中聯辦先可對話，七婆妹仔咁低級叫佢死七開

條7婆咁陰毒
唔見好過見
直接罷工 等班前線藍絲送死

又話對話

個訴求已經好撚清楚仲傾乜鳩
已經8個月仲戇鳩鳩咁玩同一套手段
傻閪

好波

現在支持，好過滿城𡃤嘢再想辦法；
除了林鄭，連澳門都識做

醫管局對政府嚟講只係condom
唔想做condom就同工會一齊罷工向政府施壓封關

特首林鄭月娥近日密謀暗渡陳倉，邀約工會代表見面，結果慘食檸檬

一個一個嚟
咁搞法佢大條道理話要脅而唔理
反而如果今次可以的話
再慢慢逼佢其他嘢先至可以成功
簡單啲講係今次成功咗再算啦

對佢老母
次次對話當人ON9
對呢個垃圾政權唔洗手軟
罷佢老母

全港精英中既精英，會比你個柒婆昆到

堅硬信林鄭衰硬

一定要封左先傾
唔好俾機會佢拖住你

佢都on9
當醫護係臭四
依家佢話約見香港人都唔會有人show佢
佢真係唔知自己個朵花哂

對完話就拉九哂，七婆又赢

叫佢跟世衛唔好戴罩遊一轉ICU
咪唔罷囉

有乜好傾？講已經講咗，差你做唔做。封咗關，實施有效隔離方案之後咪可以傾

你咪又好似七個月前咁拖囉，不過呢次大家一齊玩命，病毒就唔識認人嘅，睇吓到時邊個唔好彩

前一、兩日你個記者會上好似已經聽到唔知邊位有人有咳聲，祝你哋好運啦

撐醫護！

根本呢家中共同港共條命係醫護手
同呢個機會抗疫係重要
但更重要既係
用呢個機會去捍衛令生命有意思既自由同人權
無自由 毋寧死
五大訴求成唔成功就靠呢家
天賜既機會
唔好就咁白白浪費

香港關你鳩事咩

支持你地

HOBALL

當然要咁啦

醫護已經好叻

訓身支持

使咩傾，訴求清楚不了，答應就可以解決一切，依家唔係討價還價，係人命嚟㗎

又想做公關show然後轉移視線再反屈人,狗西

好

乜工會有分傳統唔傳統ga咩

支持罷工

唔洗見

做足人地五大訴求咪得囉
睇死佢都唔做㗎啦

林太好撚勁
白領咁大規模罷工 香港前所未見

我就係要呢啲
幾驚林鄭肯跪

都話林病腳頭唔好
又送中又肺炎
有邊個特首任內有咁多麻煩野
正宗黑氣石

醫護手足

見親都無好下場仲毒過梅杜莎
見黎托咩

你比d誠意 封左關先
咪同你傾

支持醫護，P牌推唔郁

企硬呀
我病死都唔會怪醫護
醫護齊心罷工先救到所有人

唔夠裝備 又唔封關
推人送死
人黎架

留返拜林奠山先傾

傳統工會=維穩

唔識同人講，就話人激進。 幾百萬年薪，個腦係唔同d

《香港臨時政府宣言》2019年10月4日宣布咗了喎，流架？

佢次撚次都用呢招

工聯會 賣港工會

太多人，要佢訓走廊

班醫護真心勁有Power，又夠guts，型撚到

手足好波，跟住自己節奏行就得！

林大總統又見既？

幾驚佢出席
民意逆轉

good

仲敢傾 14年傾完就 5個談判4個比人入罪 19年傾完就立蒙面法

佢唔肯去開會

一定係怕死

佢覺得醫護會有病毒向身

唔想見醫護

呢d 先係歧視呀 dllm!

向呢方面文宣呀

唔聽話=激進
新一代唔係好似你地舊一代咁奶共奶政府架

皇后碼頭重建咗十鳩幾年都未見到

...

咪又係語言偽術
而家講緊一係封關一係罷工
有乜好傾

佢有d希特拉風範

永遠撐醫護

你有3萬精兵
咁撚叻搵佢地醫囉

你d招數比人睇穿哂啦
講一套 講又一套

其實呢個樣係發生咩事

仆街林鄭真係完全唔撚當醫護係人

最驚佢出席

當撚醫護人員條命唔撚係命

依家徵召紀律部隊去幫手頂罷工醫護既位

但唔係黑警囉

具醫護知識既紀律部隊⋯⋯

又見面，叫你封關呀見乜

Nicely done Support...

有一個篤到萎完會既人負評左

柒婆不死，無以謝天下！

蘋果又話係林鄭拒見工會嘅

學支那秘密會議

林鄭之前想閉門見工會代表食檸檬
今日唔會出席工會會面

支持良心醫護！與你一齊罷工！

好簡單！柒婆話要等止咗暴先，再考慮是否成立調查委員會。而家我地一樣，要等封咗關，完全再冇感染個案，先至考慮見柒婆！

呢個林鄭心腸惡毒，又邊會聽醫護真心話吖！佢不過係做做戲，做到好似肯聽人哋意見咁啫!

哎唷唷

林鄭又想好似14年咁當人大台私約
工會hoball

海關入境都籌備罷工啦
食屎啦林奠

同柒婆談判既下場有家有眼睇

佢應該同希特拉同grade

林鄭歧視香港人
林鄭歧視香港醫護
條數又點計呀 臭閪

醫護好能自私 咁洗唔洗全港停工？到時無水無電唔好嘈

大大個工會係度約乜撚前線傾呀搵幾件藍屍又扮主流民意?

撐醫護

仆你個街

又係度講到醫管局咁可憐口一
做唔掂就辭職啦

做得好

真攬炒
天時地利人和配合
真正千年一遇既機會
今次唔攬炒佢中共就真係好難有下次
老撚都要一齊死
為左下一代 我地呢次一定要搞得成

1毫夠唔夠係大陸買安眠藥自殺死呀？
地瓜

林鄭確診肺炎 已fc

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

Bring it on驚閪你咩

仲有五大訴求同查黑警呢，一次過要佢還啦

其實係咪中聯辦唔比林奠封關？

諗起14年傾完之後就收皮想來多次呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊